好多老一輩唔知咩係信用系統，求文宣

剛才同呀媽解釋信用監測系統...

大獲啦，信用系統黎緊
香港有份咩？
大陸網寫到明
信用系統？銀行本身都有啦
唔係信貸呀...你出街會比人監測住
即係咩黎？

跪求文宣組